以前高質會員到底去晒邊呀 打救下個壇喇！！

依到已經變左做香土+3男2女

大部分post都好普通 再唔係就得叫春

完全冇左高登個時既感覺

真係

Pish

小鳩頭

咁你覺得應該有啲咩高質會員先救到個壇?

唔好剩係講而家嘅缺點, 具體咁講下可以點改善啦.

連登會員 當你5%係新 95%咪係高登走過黎
唔通用唔link啲人就會完全唔同😂😂

點只5%新

想知各位睇法
以前高登高質係邊？

你比個高質會員LIST出黎睇下先啦

臨走前高登未一樣
一大堆五毛 熱狗互咬

冇高質會員你都唔好拖低啦

傻仔先上高登

以前最起碼有堆膠野睇 笑下
回覆又係答下on9野
依家同香土有咩分別
感情台就簡直5p

連登開始上報，但創造出第一個流行用語未?最上一次既全部都係雞出自高登

25都黎緊
5%

以前感情台都夠攞命
而家全盛期

多左好多5P

鬼5p 得閒入感情台兜個圈啦。。。最5p一定係波台狗

冇網上版有時都係問題黎

真心假膠唔識分就收嗲啦5p狗